求意大利男高音手足去向

前排仲有和理lunch，都好似有見到佢上鏡，
最近無留意，支那爆肺炎後佢會唔會離開左香港返左去意大利架？
大家都係幫幫意大利集集氣，始終係男高音手足o既家鄉

upupup